由今日開始 我只會著黑白色衫

為香港未來默哀